係時候深入敵陣打下文宣戰喇

忍唔住要留言去反擊一個講嘢錯重點離題嘅自大L

(呢個係正思香港嘅page, 大家都好應該去深入對家陣營，包括港人港地、幫港出聲等專頁發佈長輩圖，睇睇人哋個葫蘆買緊咩藥)。

大家係時候兩管齊下，以文制武(我指慈母暴徒們) ，一齊齊打文宣戰